export const quizList = {
  1: {
    question: '두 사람이 처음 서로를 알게 된 계절은?',
    answerList: ['봄 🌸', '여름 🌻', '가을 🍁', '겨울 ⛄'],
    answer: 1,
  },
  2: {
    question: '둘이 가 본 적 없는 국내 여행지는?🎈',
    answerList: ['제주', '부산', '남해', '경주'],
    answer: 3,
  },
  3: {
    question: '둘이 같이 처음으로 간 해외여행 장소는?✈',
    answerList: ['베트남', '필리핀', '일본', '대만'],
    answer: 0,
  },
  4: {
    question: '신혼여행 장소는?🗺',
    answerList: ['유럽', '칸쿤', '몰디브', '하와이'],
    answer: 1,
  },
  5: {
    question: '신랑신부는 몇년생일까요?👰🏻🤵🏻',
    answerList: [
      '신랑: 94년, 신부: 97년',
      '신랑: 93년, 신부: 97년',
      '신랑: 93년, 신부: 96년',
      '신랑: 94년, 신부: 96년',
    ],
    answer: 0,
  },
  6: {
    question: '둘이 같이 해 보지 않은 스포츠는?⚽',
    answerList: ['서핑', '탁구', '테니스', '스키'],
    answer: 2,
  },
  7: {
    question: '신랑신부의 MBTI는?👀',
    answerList: [
      '신랑: ESTJ, 신부: ENFP',
      '신랑: ESTJ, 신부: ESFJ',
      '신랑: ISTP, 신부: ESFJ',
      '신랑: ISTP, 신부: ENFP',
    ],
    answer: 1,
  },
  8: {
    question: '둘이 같이 본 영화가 아닌 것은?🎥',
    answerList: ['슬램덩크', '아바타: 물의 길', '탑건: 매버릭', '헤어질 결심'],
    answer: 0,
  },
  9: {
    question: `신부 유정이는 베이킹을 가끔 하는데요!
      아직 만들어보지 않은 디저트는?🍰`,
    answerList: ['마들렌', '바스크 치즈케이크', '크림치즈 쿠키', '휘낭시에'],
    answer: 3,
  },
  10: {
    question: `신랑 지환이는 요리하는 걸 좋아하는데요! 
      아직 유정이에게 만들어주지 않은 요리는?🍳`,
    answerList: ['짜장면', '낙지볶음', '치킨', '볶음짬뽕'],
    answer: 2,
  },
};

export const data = 1;
